420億像素泰妹泳照 蝗老闆問連登仔︰ 係咪好興奮？

【港呢啲：極清拍攝襲香港 辣妹換褲網上任睇】

高清、超清、甚至4K都未算清，上海有一家公司，在各處地標拍攝249億像素極清照片，並且放上網任睇，連香港都有份！

一張太平山頂俯瞰港島的秀麗照片，不算特別。不過用滑鼠轆一轆，放大萬倍後，連豪宅區的住宅單位都一覽無遺，畫面仔細得連廁所浴缸都一清二楚。碰巧有人沖涼的話，後果不堪設想！

這批百億像素照片已經惹起網民熱烈討論，最受注目的一張乃拍攝自泰國布吉的沙灘照。有網民仔細放大圖片發現，竟然連女泳客換褲的情景，都展露人前。

《港呢啲》聯絡到身處上海的景坤科技負責人李華敏。他得悉旗下照片獲香港網民關注，難掩興奮之情：「那他們都關注些甚麼呢？」

李華敏說，香港太平山頂的照片，於今年1月上載，至今錄得逾100萬人次瀏覽。他指，每張全景照片皆由至少幾千幅圖片拼貼而成，數據容量數以百GB計，成本極高。以香港的照片為例，成本便高達40萬元人民幣。

大量網民關心全景照片的人像極為趣怪，更懷疑是後期製作「Key啲人上去」，質疑照片造假。李華敏否認：「基本沒有後期加工，都是原生的。所以你看到，後面有時候有半個人，還有半條腿...我沒必要把這些人加上去，我都不知從哪裏加。」

至於公眾關心的私隱問題，他又如何回應？一片睇晒！

大量網民關心全景照片的人像極為趣怪，更懷疑是後期製作「Key啲人上去」，質疑照片造假。李華敏否認：「基本沒有後期加工，都是原生的。所以你看到，後面有時候有半個人，還有半條腿...我沒必要把這些人加上去，我都不知從哪裏加。」

至於公眾關心的私隱問題，他又如何回應？一片睇晒！

link呢

定要呢條???

半個人

個紅衫泳衣女飛釘都睇到

好似KEY上去咁

人哋話唔係呀

賤格 背著個鏡頭除衫

好野黎

留名

個個求相，你俾單新聞人，你老母湊大你咁辛苦，生到你咁既智商，真係辛苦令壽堂

GOOGLE D實境咪又係成日半個人
用咁多張相去合成點都會咁架啦

成班戇鳩仔

係喇係喇，中國技術同google同一等級
滿意未？

兒童色情

先不論佢係咪造假先
但係合成相一定會出現呢D情況

痴線盲反到咁 ?
冇人話係同一等級，GOOGLE個D係冇變型至少依一點中國已經做唔到
反人反到唔用腦去反，同班中國憤青有咩分別?

D人識多重影分身

遲d 可能比人應用係偷拍，好危險啵

人地都話係幾百張合出黎，d 樓佢合得靚過google 喎

好威
做伸手黨仲咁惡

仲有你係求link人地俾條link你你又話自己係求相

盲反到咁撚傻西
咪撚同人講你係香港人
影撚柒曬 on9仔

明顯key上去

啲相嘅角度唔似係衛星圖

日本學生妹

只係用多張砌成 邊緣位係咁

link同圖都分唔到，你老母湊大你咁辛苦，生到你咁既智商，真係辛苦令壽堂

唔係衛星圖黎，係用衛星個鏡頭拍攝照片

人地有著泳衣都要打格

聯署要求封鎖會員star★fuck嘅觀看member tag權